# ui-extension

Track issue ở [TASK](https://chiaki.atlassian.net/browse/KP-53)

Mục đích về sau các module ui của core bao gồm: web/ react native web app/ react native mobile/ pos đều có thể được extend/override tuỳ thuộc vào khách hàng.

Khi làm việc với khách hàng nào thì sẽ tạo thêm 1 module riêng để custom cho khách hàng đó, không ảnh hưởng đến core

